其實係唔係到死果日都冇可能解釋到點解泛民對共產黨就鳩都縮撚埋，對郁民就係威係勢

係唔係因為共產黨有槍，有炮，有權
郁民冇槍，冇炮，冇權，得把口？

如果係咁既話
咁泛民真係幾撚垃圾下
原來所謂既反對派，係同上面西朝鮮Ｄ原始人，同中國最大黑社會共產黨一撚樣都係中意欺善怕惡